最怕回憶 突然翻滾絞痛著不平息

最怕突然 聽到你的消息

又要放假 又準備諗起

習慣 像永不癒合 的固執傷痕
一思念就撕裂靈魂

別回頭就往前飛奔
請忘了我還 一個人

一個人 想著一個人 是否就叫寂寞

那一年我們望著星空 未來的未來 從沒想過

當故事失去美夢 美夢失去線索 而我們失去聯絡

這一刻獨自望著星空 從前的從前 從沒變過
寂寞可以是忍受 也可以是享受 享受僅有的擁有

想哭

樓主一放工得閒就掛住人

我想架？犯法呀？

沒有你的世界很好

難道我存在是為了你